\documentclass[11pt,a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{titlesec}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%     BIBLIOGRAPHIE    %%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% BIBLATEX
\usepackage[autostyle]{csquotes}
\usepackage[indexing=true,defernumbers=false, backend=biber, sorting=nyt, style=verbose-trad1,maxbibnames=99]{biblatex}


% BIB SOURCE
\addbibresource{./bib/2022-biblio.bib}

\input{./tex-canvas/bibtex-elements-redefinitions.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%    OTHER PACKAGES    %%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\titleformat{\chapter}[display]
  {\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\Huge}

\titleformat{\section}[display]
  {\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\Large}

% Fixing the appearance of the footer in the empty pages in between chapters.
\let\origdoublepage\cleardoublepage
\renewcommand{\cleardoublepage}{%
  \clearpage
  {\pagestyle{empty}\origdoublepage}%
}
% Finished fixing appearance

% COLOURS
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\xdefinecolor{rhodamine}{named}{Rhodamine}

% URLs
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black,anchorcolor=black,citecolor=black,filecolor=black,menucolor=black,runcolor=black,urlcolor=blue]{hyperref}
\usepackage{url}

% Cut URLs in bibliography
\setcounter{biburllcpenalty}{7000}
\setcounter{biburlucpenalty}{8000}

% HEADER & FOOTER
% source : https://tex.stackexchange.com/questions/252411/subsection-name-as-right-header/252415
% \usepackage{fancyhdr}
% \pagestyle{fancy}
% \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % enlever la règle
% \renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}}
% \fancyhf{}
% \fancyhead[R]{\small{\textit{\thesection . \leftmark}}}
% \cfoot{\thepage}

% BLANK PAGE
% \usepackage{afterpage}
% \newcommand\blankpage{%
% 	\null
% 	\thispagestyle{empty}%
% 	\addtocounter{page}{-1}%
% 	\newpage}

% IMAGES (EHESS AND CNRS TITLE PAGE)
\usepackage{mwe}

% LOGO BIBTEX
\usepackage{hologo}

% SPLIT BIB ALPHABETICALLY
% source https://tex.stackexchange.com/questions/150068/how-to-split-the-bibliography-alphabetically
% \makeatletter
% \def\ifskipbib{\iftoggle{blx@skipbib}}
% \makeatother
%
% \def\initlist{}
% \forcsvlist{\listadd\initlist}{A,B,C,D,E,F,G,H,I,J,K,L,M,N,O,P,Q,R,S,T,U,V,W,X,Y,Z}
% \forlistloop{\DeclareBibliographyCategory}{\initlist}
% \renewcommand*{\do}[1]{\defbibheading{#1}{\section{#1}}}
% \dolistloop{\initlist}
% \AtDataInput{\ifskipbib{}{\addtocategory{\thefield{sortinit}}{\thefield{entrykey}}}}


\title{Bibliographie rétrospective du CRH (<DECADE>)}
\author{Jean-Damien Genero}
\date{février 2023}

\begin{document}

% \renewcommand{\contentsname}{Sommaire}

%%%%%%%%%%% TITLE %%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}
\begin{center}

\vspace*{1,75cm}

\href{http://crh.ehess.fr/}{\includegraphics[width=4cm]{./img/logo_crh_magenta.png}}
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

\begin{Huge}
\textbf{Bibliographie annuelle}
\end{Huge}

\bigskip

\begin{LARGE}
\textbf{1\up{er} janvier -- 31 décembre 2022}

\bigskip
\bigskip


\textbf{\emph{Centre de recherches historiques} }\\
\end{LARGE}

\bigskip
\bigskip

\vspace*{2,5cm}

\includegraphics[width=1.5cm]{./img/etalab-rose.png}

\begin{small}
\textcolor{rhodamine}{\textit{Contenu sous licence ouverte}}
\end{small}

\vspace*{2,5cm}

\begin{tabular}{cc}
\href{https://www.ehess.fr/fr}{\includegraphics[width=2cm]{./img/Logo_EHESS_2021_RVB.png}} & \href{https://www.cnrs.fr/}{\includegraphics[width=2cm]{./img/cnrslogo.png}} \\
\end{tabular}

\end{center}
% \afterpage{\blankpage}
\end{titlepage}

%%%%%%%%%%% ABOUT %%%%%%%%%%%
\cleardoublepage
% \pagenumbering{roman}
\vspace*{3cm}
\begin{center}
\begin{itshape}

\input{./tex-canvas/xxi_about.tex}

\bigskip

Document \LaTeX compilé en février 2023. Le fichier \hologo{BibTeX} contenant l'ensemble des données est également disponible (\href{https://gitlab.huma-num.fr/crh/crh-biblio/-/blob/master/bib/2022-biblio.bib}{lien}).
\bigskip

Pour toute demande, contacter :\\\href{mailto:gestion.sourcesetdonnees@ehess.fr}{gestion.sourcesetdonnees@ehess.fr}.

\end{itshape}
\end{center}
\cleardoublepage
%%%%%%%%%%% LICENSE %%%%%%%%%

\input{./tex-canvas/etalab.tex}
\cleardoublepage
%%%%%%%%%%% TOC %%%%%%%%%%

% \setcounter{page}{3}
\renewcommand\thepage{\romannumeral\numexpr\value{page}+1\relax}
\tableofcontents
\cleardoublepage
%%%%%%%%%%% BIBLIO %%%%%%%%%%%
\nocite{*}
\pagenumbering{arabic}

\cleardoublepage
\phantomsection
\chapter{Monographies}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=monographie,heading=none]

\cleardoublepage
\phantomsection
\chapter{Direction d'ouvrage et de numéro de revue}

\section{Direction d'ouvrage}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=dirouvrage,heading=none]

\section{Direction de numéro de revue}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=dirrevue,heading=none]

\cleardoublepage
\phantomsection
\chapter{Éditions}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=editions,heading=none]

\cleardoublepage
\phantomsection
\chapter{Préfaces et postfaces}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=prefpostface,heading=none]

\chapter{Articles}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=article,heading=none]

\chapter{Chapitres d'ouvrage collectif}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=chap,heading=none]

\chapter{Notices de dictionnaire ou d'encyclopédie}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=artdictencyclo,heading=none]

\chapter{Recensions, compte rendus}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=compterendu,heading=none]

% \textit{Néant.}

\chapter{Traductions}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=trad,heading=none]

\textit{Néant.}

\chapter{Autres publications scientifiques}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=autre,heading=none]

\chapter{Travaux de vulgarisation}

\section{Livres}

% \1
\textit{Néant.}

\section{Articles de presse}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=vulgarisationjournal,heading=none]

\section{Magazines}

% \1
\textit{Néant.}

\section{Émissions de radio}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=vulgarisationradio,heading=none]

\section{Émissions de télévision}

% \1
\textit{Néant.}

\section{Entretiens}

\printbibliography[heading=subbibliography,keyword=vulgarisationitw,heading=none]

\section{Médias en ligne}

% \1
\textit{Néant.}

\section{Autres publications}

% \1
\textit{Néant.}

\end{document}

